林鄭究竟係 極成功既鬼 定 極失敗既人？

又多個achievement

鬼
人

手足黎 靜啦

臥底嚟

改做極失敗既狗會好d

拉

我哋要靜靜啲贏
我哋仲要靠佢connect全世界

佢精神錯亂， 一時係鬼一時係人

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

英國特務

港英餘孽

極邪惡既後母

咪篤灰啦